其實利記仲未知隊波問題出係邊

我覺得係利物浦先咁與別不同

其他隊廢，好多時都係因為領隊廢

但利物浦廢

好似同領隊冇關

因為隊波本身就廢

就算成隊巴塞班底搬晒去晏菲路，感覺都係廢，一換波衫果陣廢味就出晒黎

點解會咁？

你睇你隻爆閘狗開個抽水post都冇人理幾撚慘

55

一定要有人留言先叫有人理？

好尷尬

抽利記咁無新意就係無人理啦

乜抽獌好新鮮咩 成個波台都抽

唉 好灰心個個咁反曼聯 唔想做人

3 月利記真係廢 有咩問題